慶祝一天 然後運用區會資源加大抗爭

我地未贏架
唔可以指意泛民太多 繼續全民抗爭